[新手買車] A250 vs CLA250 vs GLA200

黎緊買第一部車
搵緊二手
150k-200k budget
平時多數2個人出車
可能一個月最多兩次會後排先會坐人
呢三架邊架最好

A250 for sure
Cla 柒撚到
Gla200 低一級, 係就250

既然最多兩次GLA都唔需要啦
A仔同CLA其實無咩分別

GLA250 over budget la
我都覺得CLA係有浸MK味
不過個款就斯文過A250

CLA後座唔係長啲咩？

比我會揀A仔
CLA無head room
無記錯好似一樣長
太撚多MK仔揸

邊忽斯文? Mk 好撚多, 要斯文俾多少少買cls350 啦

同埋想問埋如果再賣番出去 邊部會易甩手啲或者個價keep到多啲

呢個真，後座我無180都覺得頂頭

無計 budget得咁多

第一部車買架平既撞下先啦
30K買架再揸熟手先買200K啦
花少少痛撚死

cla250， 雖然周街都係，但真心靚尤其尾燈
始終覺得benz 同bmw斬尾款係怪怪地

我會買a仔
但我唔係新手

買架30k就值攞咁多錢養啦

點解，都係因為CLA太mk?

A250無可否認係無咁sharp

Cla 靚過斬尾

自己揸緊Cla 坐過A gla

個人認為
Headroom &後坐 Gla > A> Cla
斯文 Gla > Cla (全原裝) > A
易手 Cla >> A > Gla

之前揸jazz 想玩hatchback 以外既車
但gla又唔太似suv 最後揀左Cla
三架都係同樣底盤 駕駛感應該分別唔大
但Cla 真係好多大改車 搵翻原裝車好d

粗養練車嘛
我第一架20K撞左唔洗整
到咁上下換依家呢架500k，唔小心整花就5,6k咁整
見到有一點花都好痛

溝埋一齊GLA250

CLA係要後排一年都唔坐一次人先可以買

三架都衰 樓主好明顯係貪牌子買

貪佢穩陣，鋼水好，少野整
呢啲算唔算係貪牌子買

算

少野整？

鋼水好 Audi BMW VW 都鋼水好
少嘢整就 Toyota 但一定唔係 Benz
所以要”穩陣” 一定係 Lexus

CLA MK，唔通A就唔MK咩兩部都多人玩架啦
CLA盞燈好睇過A，車身panel又泡啲，揀CLA啦

Benz已經無乜頭驅車都可以俾你拎哂出黎揀

BBA黎講 佢算最少

就係三樣加埋最平均係benz

二手benz 多唔多野整 想買

Lexus d 料係咪同benz差唔多

Benz tg group

最平均一定係lexus

歐洲質感，日本耐用
世上應該無車好得過Lexus
Benz BMW爭氣d 耐用d就好，audi/VW無期望過就唔會失望

啱

係啦係啦 最叻最正係 Benz A/CLA/GLA 喇
又耐用又鋼水好又少嘢整喇

做咩啫你？
人地開po 擺到明想買Benz，已經list晒三架黎問，又冇比較其他牌子，你都可以串人貪牌子買Benz，又係都要迫人買日本車，咁唔鍾意入黎做咩啫你？

Lexus 有咩咁平均?
IS300可以「立」到完全唔似有2.0T

人地都講明買Benz, 你係皇冠sales?

後生既話A啦
CLA太多改車
如果真係要四門車不如直接c啦
上年買果時係a同cla都考慮左好耐 中間有考慮過C200 coupe ,最後都係揀左a（因為200馬力唔太岩心水）

真
CLA250太多mk同倫敦金

加少少c43啦

我回佢又關你咩事 做咩啫你

樓主要 穩陣 / 鋼水好 / 少嘢整
講呢三樣嘢啲都未輪到 A / CLA / GLA 啦
即係貪個樣同 brand

宜家講緊又要鋼水好又要少嘢整
你又 spin 去 IS300 ”立”
少嘢整 F 代寶馬 120 320 都少嘢整架
哎呀 我宜家係咪又係寶馬打手？

世上無完美既車
樓主又想鋼好又要少野整，客觀來睇Lexus 真係最fit佢要求wo
如果想扮大袋非BBA不可, 咁老婦閪都一定係benz, 二手價反映耐用程度

LM
啱啱都準備換車，考慮緊CLA定A
個個一聽到歐洲車就喊屌
但其實揸左歐洲車真係返唔到轉頭

利申：BBA 車主

但A真係無benz果種靈魂
起碼都C或以上先係流住benz的血

其實人地揸咩車唔洗理人 自己日日對住 自己鐘意就得

利申：揸緊原裝CLA

有冇考慮過A220 sedan

講過好多次, 唔好買入門款, 起碼C起跳

CLA 個名比啲MK仆街仔揸到臭晒
GLA 啦

A: 真hatchback
CLA: 假sedan mix 假coupe
GLA: 假SUV
少坐人不如買A，CLA/ GLA不倫不類，係就正正經經買C/ GLC

一係就GLA 250
唔係就是但一部
絕對唔會出GLA200 無力水
百幾匹 連2500 na 都不如

點解啲cla仲咁撚貴

無啊 仲不倫不類

想買架young d ge

我都想知

咩年代呀你
唔好話C, 依家連E都一樣夠young啦

W213 FL仲樣衰過W205 FL

唔係一個coupé一個sportsback點會一樣長⋯⋯
不夠人高頂頭係真
乜CLA新系列咁快已經臭朵喇咩，孤陋寡聞

係，個尾真係短L到不過頭燈真係靚仔

Benz而家要睇個尾
有啲尾燈設計真係

揸Benz前請先學好駕駛態度及禮儀，謝謝！謝謝！謝謝！

W213 FL頭尾都樣衰啦

點解不倫不類
4門sedan
後座headroom又多過cla
不過架車太新 冇乜二手
所以應該out budget

cla
三部入面最靚仔

A sedan唔入流啦，睇條街有幾多就知，本身定位同CLA撞哂，又唔夠CLA靚仔，要空間都直上C啦

少見係因為個款新姐 都未夠2年
CLA 貴多10萬喎 定位點同
你咁講加多少少上c43啦

新款CLA都見得多過A sedan啦
貴10萬你攞A220同CLA250比就係，馬力都唔同啦
A250 40頭 CLA250 40尾就唔係差好多
睇人揀A220多定CLA250多就知，俾多少少靚仔咁多

香港A sedan 淨係得A220 架咋
所以個定位咪唔同囉 入門4door sedan
加多10萬有靚仔d既4door coupe upgrade engine
同埋真係唔明加多少少係咩概念
100萬budget加多10萬係加多少少
但係30萬budget加多10萬 已經係比多三分一出黎
Sor 貧窮限制左我既想像

Btw 比我揀都會直上c
A class sedan 加返應該要有既option 已經買到c

你自己都講啦，俾你揀都直上C，A220 38萬 vs C200 42萬，要新要靚仔就CLA250 48萬，搵鬼買A220咩二手C200都好價過A220啦，係驚個EQ boost唔知易唔易壞

坐過 A sedan，空間又真係唔錯，同 C 空間好接近

咁 C facelift 都仲係上佬籠，A就真籠，鹹魚白菜各有所愛啦

CLA啦，價錢又唔太貴又幾型仔，除非你走去改，點會mk。

講真而家c200真係抵
Amg line, keyless go, CarPlay, digital cockpit 全部有唔使加錢
係差在個籠姐！
A220加返呢堆野已經貴過c200
不過應該係因為c class 尾款送option
正價應該貴過A 唔少既

搭單問
如果拎埋c200(15年款）比
大家推薦邊部

A250 先柒